[突發][中共權鬥] 中南海國師郭文貴繼踢爆王岐山海航集團黑幕後 再爆內幕: 林鄭月娥聯同上海幫試圖反習賣港

去片

慈母今po大撚鑊 請廣傳長輩gp

梗係send 上微搏 wechat 亂傳啦

推

請廣傳 微x/ wts 所有長輩gp 🤙🏻

反習賣港？

冰冰條片呢

冰冰 馬雲比佢搞到收左檔啦老師又中

9up當秘笈 🥳

不過其實冧深一層 維尼依家同侵侵打緊仗 慈母仲喺度玩火

我理Ｑ佢反唔反習
賣港就係一定

當佢反埋，一定反習